其實政府搞鳩利君雅係咪種族歧視？？

racism 好撚大獲架喎

BLM

你鍾意屌鳩政府可以話佢政治打壓

乜鳩都講種族歧視
第時你返工全間公司南亞人
落街成班南亞之父d靚
記得racism好撚大獲架喎